美突嚴查中国人！華駐美使館：多名公民離境遭長時間盤問 查電話電腦

WAR

好人好姐驚咩啫⋯⋯⋯⋯⋯⋯除非你身有屎啦

又係白宮聯署: 港版國安法一成立, 取消香港關係法, 獨立關稅區, 敏感科技不准入香港

好人好姐乜乜乜

好人好者驚乜人查？

亮劍

支那間諜唔使帶野走了

人地美國內政
做乜係到說三道四

個個都行得正企得正
心虛呀?

支持警察嚴正執法

間諜梗係要查
容乜易又偷技術返支那當自煮研發

班藍絲同正苦都話美國一樣有國安法咖，你地班中國人都叫香港人唔好驚國安法囉，你做咩驚人地美國嘅國安法呢？

藍絲：好人好者怕咩查電話

說三道四指手劃腳

行得正企得正 冇犯法 冇偷人機密 唔好偷人情報 怕咩畀人查

無直接驅逐出境，已經好溫和

行得正企得正, 怕咩查

大家都學左 藍絲語言學